運動係咪已完

手足被當condom
港豬繼續返工
莫非呢個就係香港人嘅悲劇?

人權法

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊